[行動］［Airdrop] 0527 大三罷已有商鋪響應罷工，罷市

0527 大三罷抗惡歌法，國安法

多你一個多好多
至於罷完去邊？
可以參考以往三罷案例
各區集會

Instagram,Facebook,Airdrop,

Share文宣，呢次絕對比送中條例更嚴重

呼籲更多商鋪參與三罷，集合香港人，走上街頭對抗暴政。

民族自強，香港獨立

推行動post

Airdrop

推2

推30527 三罷救港

推4

0527 見

至於28號就要通話既濕鳩國安法
27號晚罷完去邊？

行動啦香港人

光復香港 時代革命

你今日airdop左未？

推

行動post

05240527

Pish

推1

罷工商鋪不是condom

轟

One nation, one hongkong

ONE NATION ONE HONGKONG

香港獨立

推3

One nation one hongkong

push

有冇工會響應呢次三罷

見到民族自強香港獨立
就係要推

我都想知

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

posh

One nation one country

Push

Posh

Push
3罷

大三罷？罷工罷市仲有罷咩

[獨立英文口號2] One Nation, One Hong Kong！

終於有人講

大家手停口停，等人救？
港人自救
香港獨立 唯一出路

宣傳未夠 要繼續airdrop

繼續試

AirDrop

成日道德綁架但定要跟你罷工
上年罷過咁多次有冇用你自己都睇到

0527大三罷

搞唔搞到其實好視乎聽日幾多人

個個都唔再開airdropdrop咗幾日都俾人next

p

其他想洗底藍轉黃既店，機會黎了

推呀！！！！！

524見

唔該咪撚再發顛講咩出廣告同國際社會告別

Pushhh

推啊

開頭嗰啲全部都1個負皮

民族自強，香港獨立

推呀

講多次，罷工罷一日係冇咩作用，而家要做嘅係策劃全港無限期大三罷，聽起黎好似幻想，但五年前，汽油彈都係幻想，大三罷係香港現階段唯一出路，真香港人加油

我反而希望黃店唔好罷工
黃店罷工d人盞幫襯藍店

527見

其實好多時你比幾日時間人 真係好難令多人嚮應
以前805 比較成功就係因為幾個星期前已經開始籌備同宣傳

你要唔只係同溫層做野 就要比多啲時間大家互相宣傳同沉澱下資訊 去比時間非同溫層都諗下罷定唔罷

同我簽左去，BNO平權

pish

民族自強 香港獨立

pp

tui
好感動

pi

放咗工就去行街。和你行。

個人諗為
之前黎明行動為左全港罷工係好難做到
（老實講就算山竹嗰日塞到下晝你都係要返工）
但如果重啟黎明行動去推罷課就容易好多
（主要塞紅隧同主要黨鐵站到超過9點就多數個日都會宣布停課）

［行動］［戰術分析］0527 究竟要點應對？